[PS4] Monster Hunter World 輕弩討論區 2

繼續交流

請問主打控場
除左麻/眠強化
仲有咩技能必需?

同埋係咪工房弩最好?

我諗可以用裝填擴充同特射
起爆龍彈個傷害唔太食裝 出一出2lv特射強化幫補下輸出有得諗

邊種彈性價比最高？

想整套通強玩慘爪弩

出技除咗通強, 弱特, 裝填數up仲有咩好提議
有無裝可以參考

新手一問🙏
請問xx 龍的寶玉係點拎？

擦左好多次，係咁出其他parts但未見過寶玉

以數量戰勝機率
盡量多爆部位
調查任銀金格都會出

thz
如果本身隻彈係咪裝填擴充冇咩用

通2速射留名

打到歷戰就做周任
叫做包生仔

自

謝兩位巴打解答

如果你淨係射自裝果幾款彈咁就真係冇用
佢係加到彈數 但第2粒係永遠都射唔到出去

啲裝變哂日文唔認得
btw thx

抄左邊果張圖
如果我係客製會心
我用攻擊護石會唔會好啲
怕死渾身2變左體力2

即係未夠多
唔同龍玉係唔同龍有唔同出法

挖身/補獲有機率出
有部份係條尾都會挖到
有部份部位破壞(eg:頭)報酬

加埋調查金銀格, 一場幾粒玉不是夢

睇獵人筆記

點改好 用黎打其撚 貫3

配裝器配左套只得一個結果既裝
幫手睇睇有冇問題

攻4
弱特3
超心3
屬解裝填2
精神抖擻2
通常彈強化
貫通彈強化
精靈加護1 (套裝送)

赤手空拳打先快

邊枝輕弩最好用？

我用緊火龍嗰枝rare7
想交流同進步下

啱啱玩
今集輕同重有咩分別
邊個好d

原來要兩粒攻珠

射貫3點解係出通強既

冥燈輕弩係咪必備？用嚟射特殊彈

輕弩爆機留名

通3先啱 成日打錯貫通

加多個心眼就唔錯架啦其實
冇珠就由佢啦
另外我唔會要體力增強
個人認為拎得輕弩打馬仔係預左唔食招

好似好少人討論輕弩過渡裝，拋磚引玉畀大家一齊討論吓

呢套裝係喺冇任何珠嘅情況下點樣配一套好少少嘅裝，一定唔係最勁，但用落應該會順手掛

通常彈2速射
慘爪弩

獨眼 弱特+2
杜賓胸B 攻擊+2
炎王手B 弱特+1
戰紋腰B 攻擊+2
麒麟腳B 裝填+2
通常彈強化護石
插件自行配搭

有1lv孔3個、2lv孔1個、3lv孔3個

咁會有85%會心，4粒彈同通彈強化，以後加珠可以加心眼、超會、達人等珠，或者成套換都得

唔知大家點睇？

打完先見同上面日文字個思路好似 唯有係當我冇講過

想問問各位
雙刀玩到悶悶地想轉套輕弩
打算玩通2 應該慘爪定屍套？
點睇哩一套？

唔知冥燈套裝效好唔好用呢

通2唔洗用套裝技啦，重弩散3/擴散果D先用

依家都唔玩速刷，轉左玩3體力珠+貓帶鼓玩持續輸出

首先你要有超會心眼達人珠

唔會，多d好似巴打會分享既人先討論氣氛
我都有呢套，不過鍾意用無腦冥燈/屍套多d

就係覺得珠難刷，所以想諗套未有珠之前都睇得吓人嘅裝

求分享，點無腦法？

同求

另外, 巴打你套過渡裝資訊好有用
早幾日有朋友carry完成左主線，依家煩緊砌乜裝好

新手一問
炮擊珠 對輕弩有無用？

冇

呢套除咗麒麟要到HR49先用到之外，其他都好易刷，我而家諗緊如果未有麒麟腳，可以用住黑角腳升通彈強化先，護石選擇渾身/攻擊/達人/挑戰(因為覺醒護石都係要打麒麟)

輕弩區靜過鬼

我時間唔多打 先HR 7X
冇乜珠 最靚果粒係無擊

呢排通常用
戰紋頭a
炎王頭b
炎王身a
戰紋腰b
慘爪腳a (有時黑角龍腳)
攻擊護石3

未插珠下
攻擊6
弱特2
特射2
精神抖擻2
---------如果慘爪腳就
看破1
收刀1

---------黑角龍腳
通常彈強化1

有諗過定用埋juno腳

我都係抄巴哈 不過要推攻兩套都唔係首選
BTW 第一個post簡直係輕弩百科, 有齊所有彈種配裝

我都係睇第一條
佢好有心試晒啲屬性彈

你地落唔落心眼？

麒麟29lv之後已經可以執腳印刷野

隻腳好易整, 我打左兩次就夠料

屌係喎記錯歷戰麒麟

有無人同我一樣玩ko術，唔射齋打都打柒d龍

咁樣算唔算唔得
應該點改

通常彈強化呢？

無擊對弩槍來說，發動的條件為「該弩槍不支援火水雷冰龍等五屬性彈」

用唔到無擊

應該咁講 支援到無擊嘅輕弩唔多

我意思係佢把慘爪落無擊無用

無擊好似要十字弩

RANK6班礦石弩都可以

唔該

點解歷戰麒麟咁易打，大爆g+眠彈+斬裂彈。
8分鐘仲要食埋貓飯搞惦

想問通常彈強化係邊粒珠

強彈珠

砌左套輕弩裝，畀下意見

利申：未玩過遠弓

1. 你可唔可以用轆黎避大叫?
唔得就出耳塞5

2. 拆左粒貫通佢啦
業只速射通2都勁過貫通

3. 你會心過剩...

玩遠攻都要耳塞？

貫通已換超心

達人換左體力

歷古叫到你煩 雖然冇威脅
但有耳塞可以令你啡多兩次速射
自己決定

隔離盾斧post班友個個耳塞 條龍一叫就超佢老母

我就係盾斧轉會 想試下唔用耳塞

如果打爆鱗用貫通係咪好啲

純射貫通請移步重弩post
我都係用業 冇晒通2先會射貫通

咩裝

冇哂通2直接回家玉算
btw鬥技場十字弩係咪勁過慘爪輕弩?

兩支定位唔同
慘爪打輸出 鬥技輕打狀態

唔係 十字弩係因為可以食無擊珠令佢單發傷害好高
冇通2速射 但可以射通3 好唔好用真係見仁見智

直接帶火藥lv2合啦...仲回家玉
1粒火藥合4粒通2，幾百飛都射唔死條龍既話應該要自己檢討下。

原來係咁
但把野射通3要3個部件都全修反動先變中

應該可以考慮下用十字弩射貫一速射。
不過除左爆鱗無邊幾隻係適合用貫通射。

咁又唔好咁講 大連續果陣帶夠5pack彈(99發+80火藥粉lv2) 有機會會射到乾

自從輕弩冇左貫通速射之後 射貫通其實重弩真係好好多 威力大 彈多
輕弩冇得鬥

用3反動配埋特射 ko術 炸彈客 嗰啲玩狀態彈 槍托流幾好 通3只是輔助

我覺得睇打法嘅，你係瘋狂遊走型、追尾打、碌得切，可以唔洗耳塞

可以一戰

屍套重弩

冥燈頭手腰
火龍身
麒麟腳

3體力3防雷

鬼人藥大，眠彈大爆g 射曬60粒。
之後返8區營拎彈同大爆G，再訓過再爆，打得快既話隨時唔使6分鐘。隻麒麟連返去訓既機會都無

明白，十字弩拎左返黎先算
不過學上面巴打話
整支玩狀態都好，lv2眠彈麻彈

又自己檢討下
其實無幾何要返去拎彈，一場99粒射到條龍抽筋啦
所以唔使拎火藥粉啦

你個名

Thx bro 雖然fd carry我過左但想再打

玩通2轉左用旅團 b件甲

好似正好多 係少左攻2

尋晚砌左juno斧，好似無乜人用既

其實玩斬裂彈既話推會心果d技仲駛唔駛配

有無玩開十字通3嘅巴打講下,食埋無擊打木柱幾多攻
諗緊整唔整把 但好多硬幣要刷

新手想玩慘瓜槍
想問下呢把 通常 散彈 貫彈 邊個最好？
因為我得貫彈珠

佛陀 射通2爽d 通常未用哂99 粒就完場 我用開果套唔洗通強珠 不過要黑角腳拎通常彈強化

新手岩岩玩
應該整咩武器同防具?
見佢有好多選擇咁 邊個岩輕穹?

Want copy cat

同埋打親龍都係扣得果十血以內
係咪正常
比條龍打一打又冇左半血

我想問屍套輕弩射斬裂係咪點都無得行住入彈

原來裝哂3個裝填就得
我想問下你地屍套會客制邊3樣野

係咪企得太遠，同無射弱點？

通常彈強化對斬裂彈係咪無加成？

請問弱點點樣睇?

你指打中 ?
打中弱點個傷害會橙字
可以入練習場打木柱

咁橙字都係扣得十血
應該整咩武器同防具?
hr4
定係求其見邊把高攻就用邊把

下位防具就砌最高防先 唔使理技

弩就我初初個人係用礦石 飛雷 火龍

大家慘爪都係裝3個加近攻？

我1反2近
可以走住黎射

(通2)2裝填1近攻，用嚟必要時射斬裂

其實我覺得輕弩真係要去到後期齊裝先發揮到實力

我用慘爪通2速射 (回血)

高耳 渾身

配渾身同精神抖擻真心勁

我玩緊非洲人輕腦

咩叫配渾身同精神抖擻

可能佢咁樣加埋配2lv

配裝器用開日文
我自己玩就用中文
所以有時d技名都亂亂地
無傷我都有用，不過得2級

係喎 一時轉唔切以為挑戰者

巴打介唔介意share吓你套裝？

宜加點改好
玩通2慘爪

唔使改，等update

其實我自己打柱試過3級超會心...
打出黎個傷害差異極少... (通2 每一下打多1點傷害)
砌高耳要黎增加輸出 / 保命感覺仲好

我都覺 所以冇放 用挑戰者推高個底傷好過

好
諗下點改先

我就用無傷...
滿血就+10攻 (2級)...
本身吸血客製...
都可以長時間維持滿血狀態...

off topic
無諗過係度都見到二石四鳥巴

間唔中打下

點解輕弩區咁少人講嘢 我喺斬斧轉過嚟，真係覺得通2速射好爽，喺MHW有打CS嘅快感

因為依家個版本
除左慘爪通2速射之外
都無咩特別勁既玩法可以講

防守型打法唔錯，我最近又開始研究高耳裝，但對珠嘅需求都唔細

終於打到粒強彈珠

可以用返麒麟腳了

其實輕弩可唔可以斬斷尾？

你都啱嘅，我諗呢度大部分人已經玩到巔峰冇咗可以講 不如講吓打法嗰方面吖

可以 用斬裂

我未架 乜珠都冇 不過我未係好多時間打 同 有時用重弩

咁可能係我唔夠攻擊力，用晒幾十發都斷唔到

打岩賊起碼射咗50粒都無斷

玩通2射足成場尾都唔會斷

射到瞓低，起爆龍彈，好快斷

團戰就幫手上狀態...

眠爆可以慳唔少時間...

平時就圍住隻怪既弱點通2速射...

唔需要點避...散住步已經夠...

隻怪Down左就插起龍彈...Boom Boom...

幫手放下閃光彈之類...

用輕弩真係好輕鬆...好簡單...

我想問你哋隻怪down咗插起龍彈之後，
係會自己槍托引爆定點？

睇邊隻怪

打歷戰炎王我唔敢近戰打

零距離照射番你主打彈種射爆佢 務求粒彈中怪 + 引爆到龍彈
組隊有其他近戰我會交俾佢地扑爆 拉番開距離

炎王瞓低我係會有理無理衝過去放兩粒走人

明白，我而家就係槍托引爆，諗緊其他玩法會唔會好啲？因為槍托都唔低傷，一嘢引爆兩粒加埋本身傷害好似都幾可觀

有時條龍down左 仆唔切去 我會用槍托打爆
感覺上好似槍托可以快啲打爆哂啲地雷

搶托2下，射好似4下

有冇一個網係講哂輕弩由低hr去到高hr應該點轉武器同埋防具 剩係搵到有人講防具但冇人講武器應該用邊幾把過渡

同埋係咪剩係做主線任就得? 果d 咩自由任係咪唔洗理佢住

新手未玩過mon hunt又冇乜見到新手教學

我都係用鎗托引爆

如果隻怪係附近訓低，埋去落彈再摳三下就岩岩好起身

武器通常睇最終升級個把，例如想整juno就升礦石弩，慘爪就骨弩升上去

自由任有時會係食材 / 武器店 / 古代樹任

我自己過度就用骨弩 礦石 火龍 飛雷

單人計, 泥魚散2勁好多

玩散我用重弩啦

我都係 JUNO 重弩散3

起爆彈, 引爆動作(不論係隻怪定player)越大力, 個傷害都越高
傷害高, 引爆次數少(2下), 高既大約~120, 兩下~240
傷害低, 引爆次數就多(~4下) , ~70, 最爽莫過於你射爆2-3次, 隻龍起身自己撞爆最後果次

純睇傷害, 一定係傷害低果種引爆總傷最高
但槍托本身有大暈眩值(真係純為暈值, 通2定散2打頭下下過百, 槍托打唔到咁高)

問題係.. 單人我用強打衣, 唔駛槍批就咁射頭一樣暈
多人, 你又無理由同近戰爭頭打.. 放兩粒爆彈就企後d 開槍算

重弩動作咁慢

散2強打, 重弩完全唔入流

泥魚輕散2同juno重散3都用過
可能我玩慣輕弩 唔慣重弩啲慢動作
節奏上我係覺得泥魚順手啲

輕重弩我輪住玩 但輕弩就比較少玩散

我主力玩長槍...
有時玩到悶團戰就輕弩...
依排又玩下重弩...

未出強壁珠唔想玩重弩
或者整套擴3玩 刷大細金刷到炆

輕弩我自己都係速射通2多
但好似好多人都係揀慘瓜
係咪得我一個用滅盡輕?

我用JUNO輕多過慘爪

曾經好想用但打黎打去都爭一條juno 尾

另外想問慘爪唔係可以用滅龍彈？
終於整左把業但用唔到

偏移中點用得落

輕 + 重 兩邊都用下 但整咗風漂龍重弩之後好似靈活咗 有啲似用輕弩感覺

減氣彈黎 好似係

其實如果玩射暈佢係要搭咩裝定就咁強打+散速射就夠?

有ko術 3 既更好

2樣野想請教下

射同lv麻痹彈/睡眠彈/徹甲榴彈
輕弩同重弩係咪射相同數量嘅子彈都可以觸發到效果？

唔同lv嘅徹甲榴彈
係咪只有傷害上分別，暈眩值係都一樣？

而家係咪主流玩通2速射都係玩慘爪?
仲有邊d 係主流弩?

另外想問爆角係咪都係要用斬裂

屍套斬裂彈弩

打麒麟炎王保命用

角就通彈2大爆g都大部分龍都爆到

但尾就真係要靠斬裂彈斷

爆角等佢撞起爆

望住佢撞爆好過癮

打歷古 火龍弩玩斬裂仲好唔好打？

非洲人無珠
攻5超會3弱3挑戰3通1精1
慘瓜客製會心 可以點改

啱啱搵左下位角龍黎試槍

麻痹彈lv2
用熔山重弩/工房輕弩/冥燈輕弩
都係2飛就麻第1次
3飛第2次
第3次唔肯定，好似miss過
大概4、5飛

徹甲榴彈
工房輕弩 射lv1要6飛暈第一次
工房輕弩 射lv2要4飛暈第一次
冥燈輕弩射lv3要2飛暈第一次

我用起爆爆角，多數等佢瞓低爆

可能係我廢

其他龍都無問題，但歷戰炎龍唔帶耳塞真係打飛機

叫完火車=秒

耳塞正呀...
佢有佢叫...
我有我繼續射

有無人用斬裂彈配ko術同破壞王
前幾日打juno見到好爽

未秒既，不過就扣左7成血
再被佢搏hit，或者咁啱暈就gg
所以我玩通2速射實會裝耳塞

有冇咩弩可以推薦下 想用黎過奇撚
同埋斬裂彈而家一下幾多傷？

食左鬼人藥大加開波前咬怪種。爆頭 扣10-12 x5左右
如果係用黎打麒麟既話建議食魚定食谷防再咬硬化藥大+3x防雷珠+3x體力珠

再玩埋精靈加護

50分鐘實夠時間打，保命要緊

無錯 我自己會帶耐麻珠
一開波黎兩次眠爆先

弩方面可以用屍套/火龍
屍套可以插無擊 火龍自帶會心
求過奇撚就整到邊把整邊把啦

想問吓用慘爪弩眠彈Lv1要射幾多飛先瞓覺？

麒麟6-8粒好似

炎王，鋼龍 好撚多粒10-12

屍套邊用到無擊 ， 得十字弩食到無擊

屍套用到滅龍彈 無擊冇效果
應該得十字弩同礦石弩食到無擊

有冇屍套斬裂畢業分享
有3粒超心珠 2粒達人珠 1粒攻擊珠 2粒特射珠
夠唔夠珠組套靚野

通常玩呢啲輔助彈用邊把弩？

係喎 自膠

juno弩lv2眠彈射幾多下奇撚先會訓？
如果玩通2速射一下大概幾傷？

慘爪通2速射, 弱點一槍~100

多數
45+27+27

32+16+16

可能因為我插3體力3耐x+1加護去打龍

如果我拎曬黎插攻擊超心依d應該可以一槍打120

R8 業輕弩客制咩好？
同埋裝咩零件？
我用緊近攻x3

2裝填1近攻

客制我會玩吸血，藥水都唔使帶。

想問問裝零件係邊度搞呢，都係整防具果度嗎
要唔要打左邊一關或者 hr 幾多或者要咩石先裝到

剛轉玩輕弩唔係好識，thx

去工房搵光頭佬。
客制弩槍揀零件

打到上歷古有英雄龍脈石就客制升級揀返把歷器

thx 今晚試下先

輕弩好似好難砌裝咁。。。

岩岩打到輕弩英雄石

新手一問 你地打龍係一個人打定幾條友打?
因為我發覺一個人打打勁耐 分分鐘50 分鐘都打唔完
但幾條友打又分得勁少錢...冇乜錢升裝 但係打得快 密食當三番
咁應該點?
利申: hr9

自己開再set 只限2-3人

直到打到上去d龍都係2-3人咁打?

其實啲錢初頭一把武器+唔亂買野都夠用，我自己就過左主線先開始打2-3人

都係睇彩數，隊友/自己要死都冇辦法...

你下位都係輕弩打？
初期未齊裝，加上子彈錢，
用弩開荒可能會有啲吃力

係呀 我第一次玩mh 又懶得轉武器 想玩熟一隻先算

同路人，用弩開荒資源會好緊，但冇咁易死...可能因為我新手

見人用冥登腰整到特射2 好似幾正
係變左攻4 體力1
其他都係弱特超會3 心眼 等等

特殊射擊強化對斬裂彈有無用

無

心眼對輕弩有冇用？
其實唔係好明心眼有咩幫助

增長最佳距離
通2計, 準星雙圈個距離會多咗1.5~2個碌位

新入弩裝想知通2打古龍幾多傷叫做合格？

對起爆龍彈有用

出咗兩粒散彈珠 想試玩輕弩散彈 想問下用邊把武器好同有咩技能必要？（除咗超會心 我刷極唔出）

其實遠程本來唔太岩開荒用，輕重弩又要用子彈，要打出傷害又要齊裝。
弓未砌到體術又難用。而且遠程本來防禦低過近戰好多。

1）特殊射擊強化&會心 對斬裂彈有無加成？
2）如果用業輕弩 想斷尾/爆部位 通2係咪唔夠力？要用貫通彈？

謝謝

1) 無，起爆龍彈先有
2) 斷尾用斬裂

唔該哂

咁靠咩推高斬裂彈傷害？
只有武器攻擊值？

散彈珠同輕弩散彈無乜關係

我套散2
無超心咁把弩可以客製其他野
另外有兩個2洞 可以插心眼+挑戰者

巴打依套裝打古龍弱點扣幾多到？
玩開大劍 鍾意j數字

玩開通2想試下玩斬裂 邊把玩斬裂最好？

屍套

射頭一個數字廿幾三十, 散2一槍五個數字
炎王再高d

同一套裝，用太刀打歷古好硬淨，但轉左用輕弩重弩就變到好低防

斬裂輕弩單挑要拎左達人煙筒同過左49可以客製先發揮到斬裂輕弩既威力
閃到隻歷戰滅盡成分鐘都未企過起身

有冇成套裝可以參考下

其實一直以黎近戰都係比遠戰硬淨
今代佢用物理/屬性傷輕減黎表示
你禁option睇就知
然而我唔知遠程個屬性輕減輕減左去邊

唔係Nerf左斬裂

係之前勁得太離譜
而家叫做正常唔太差

減咗少少傷害同斬裂果實帶上身由60變30
係咪完全廢咗又唔係 都仲好用
重點係buff返通/貫兩種彈

我依家先玩斬裂輕弩
輸出都好勁，打歷古仲易過近戰
好難想像未nerf時幾惡

通常射晒斬裂轉徹甲，再射晒返營，無視通/貫

單機瞄準個頭射 古龍都唔會起到身

斬7下
無視任何肉質
可以帶60粒斬裂果實

有無配裝Share下 玩開通2速射

唔係改左得5下？

我係講緊未nerf前嘅斬彈

我本身鐘意通/貫/屬性彈
斷尾先用斬裂

貫都好勁WO

屍套弩客製咩好？

我覺貫都唔差 我近排輕重弩都玩貫多

最後咁砌 收刀術同無擊係頂住攻擊珠同超心珠先
求評

貫打得慢
慘爪速射同屍套斬裂係每秒都有輸出

玩開屬彈速射
利申弩淨係用嚟打屍套炎王爆鱗雙角爆鎚

有冇人分享吓斬裂裝

通1速射
其實有冇得諗

太低傷

R8 輕弩 通2 客制咩好？

吸血，除非勁到可以有信心打乜龍都唔扣血。

無人玩公會輕弩射通3？

見過人玩 自己未砌到

火龍應該客制咩野好?

無人玩大鬼島

結果攞黎玩散彈
配埋迴避衣好爽

慘爪射通2好唔好落埋心眼?

我落呀 可以企遠好多

一直未打到心眼珠,想知客製近距離射擊同心眼會唔會相衝

你未落心眼之前已經相沖架啦 會心距離係長過近攻加成觸發距離

照落無問題架喎

通2心眼, 個雙圈距離增長, 用近距離配件, 近射都係加攻, 特別係隻野down 左, 你埋去放龍彈再射頭, 係用得著個近距離配件

有d 失望既係通2心眼都係用唔著長距離配件

想問問屍套裝技能好唔好用呢，同埋多人用嗎

出咗幾粒石想玩吓輕弩
見到啲人又屍套裝又混裝又冥燈裝搞到好亂
有冇巴打可以指點吓迷津邊套同邊把弩好用啲

因為唔同彈 玩法同配裝又有少少出入

唔該巴打 咁應該整邊套先好 睇咗好多有啲選擇困難

現時應該慘爪輕弩比較多人用，玩通2 速射，自帶會心 30

裝就睇技能，常見技能係
弱特 3
精神抖擻 2
通強
裝填 up 2
節約用彈

耳塞、體力、屍套裝回復就睇個人喜好

返屋企試吓先
多謝巴打講得咁詳盡
唔使落超心?

睇情況
我唔夠珠下感覺超心帶黎嘅效果冇攻擊咁大 我自己就冇超心珠 落咗攻擊

咁套裝係咪應該係獨眼 冥燈三件 再加奇撚腳

好似話今集超心效益唔高，粒珠又難出，所以一般來講超心唔常用

我之前都睇過巴哈篇測試 between加埋sl有九粒 但係一粒早氣都見唔到

唔記得左是咪係呢度見到，有人分享過呢套裝，易砌，唔駛珠都夠晒技

武：慘爪 (自帶會心 30)
頭：戰紋 a (精神抖擻+2，攻+1)
身：火龍 b (弱特+2)
手：帝王 b (弱特+1)
腰：戰紋 b (攻+2)
腳：暴君角龍 b (通強）

以上技能(弱特+3、精神抖擻+2)加慘爪(自帶會心 30)，已經係打中弱點 100% 會心

打到強彈珠(即通強)，腳可轉麒麟 b (裝填 up+2)

我都係咁上下 跟住試下用攻擊護石3 推高埋個底傷 又可以加會心

我有痛擊珠，所以手我改左做鑄鐵手b (體力+2)，但而家我打到 2 粒體力珠，手可能會再改其他裝

腰我用爆鱗龍腰 b (耳塞+2)，再配耳塞護石III，加埋就耳塞+5

但打麒麟就要大改動，要改做耐雷裝

輕弩新手想同下。
試左一段時間。
我用慘爪通2打麒麟同鋼龍。
發現佢嬲時係打唔入。扣零。
請問巴絲們用咩方法保持輸出？

鋼龍要打頭打尾打屎忽
麒麟要打頭

鋼龍有時有風壓會彈子彈

唔該哂兩位巴打嘅解答
返去砌吓先

想盡量多d輸出。已經一嬲就轉子彈

其實減氣彈、痲痹彈好似冇乜用，係咪用lv 3 先得？

如果玩慘瓜弩 係咪三個零件都強化近身射擊

打頭

減氣無咩用
今集啲龍太少血
你減得佢氣等佢發呆不如推高輸出快啲打死佢

麻1麻2都有用
不過又係血少問題加上團戰抗性會提高
麻到兩次已經好難
個人覺得係打到隻野臨死發癲時麻佢就最好
射麻1可能要射七八飛先會麻第一次
要第二次就要射多好多飛

玩到HR100 轉下玩輕弩
依家係唔係通常彈流？？？
仲有咩珠係必須？？
攻擊 、達人 、痛擊、超心 都有2粒係身
配裝方面點做？？
另外打個D炎王龍身著火會打唔入 大家點打？？轉彈？

打頭。
一係轉屍套斬裂彈走住黎屌

我抄咗你呢套+通強珠+奇撚腳
護石除咗用攻石之外仲有咩好介紹

屍套龍弩點樣可以加多粒斬裂彈???

都好，麻都幫到手，齋射通2有啲悶

我多數打到中近尾先出麻同眠彈 唔比佢走

其實lv3屬性解放多左咩彈？

如果多就整套裝，輕弩重弩都玩緊..

射埋眠彈一開始眠爆佢一次
尤其係打juno 唔咁做佢都幾難爆哂兩隻角

眠比較難用，好多時啲刀劍釜勇士唔等人，一下就整醒隻龍

所以我係同熟人打開住咪先會眠爆
街場? 是但啦眠乜鬼

咁又係。我本身輸出低，又未拎到勁珠（得兩粒攻擊），諗住搵其他方法幫下手

屬解／裝填擴充多填裝數。
例如火炎彈一次裝3粒，屬解lv3會變一次裝4粒。
我記得好似每把弩都唔同，最好自己上wiki睇資料

鋼龍仲可以打翼邊。

斬裂彈係唔係淨係可以入兩粒??

真係想幫咪推特殊攻擊
開場射麻1
麻完射眠1
眠完睇下爆唔爆佢
醒返射麻2
麻完射眠2
咁都未死你叫另外三條友食屎

不過其實今集啲龍咁少血
就算唔齊珠都好快死
咁當然唔似班TA痴線佬咁可兩三分鐘啦

唔係 睇弩

彈道強化3 可以玩3粒

我今晚試試

2-3分鐘 我通常只求打得夾，順利唔好死就算

我玩埋徹甲流彈
一場都可以暈到2次

如果咁玩記得加埋化合衣裝

好似加埋KO術 威力仲大

特殊攻擊強化+ko術+特殊射擊強化+爆師
唔知砌唔砌到出嚟呢

同埋用邊把弩好

多手撳下, 出得哂仲要有位淨

見d日本仔轉玩散彈3，好似幾過癮

散3係好爽 先前有巴打貼裝
但我重弩玩多

散彈要差唔多面貼面咁射

有冇片睇下

試過通2打麒麟打唔入
嬲嬲地轉散1&2
發現都有扣3
之後就愛上了。
不過打到好似近戦咁⋯又唔知有無打到隊友

玩過散2食藥多過打 散3就咁睇片感覺好似遠少少射

仲有個鬼佬都係咁玩

暈值都好高

幾槍就暈。不過睇唔明咩槍/裝

屍套弩
JUNO頭
杜賓身
炎王手
慘爪腰
奇撚腳

好似係

佢呢套玩ta就岩，如果實戰好似整返個耳塞安全d

整左juno
不過自己玩開組隊
要企好近成日追怪都算
企咁近無近戰既減物理傷 好慘

試咗兩場
單人玩效果好

團戰有啲惡搞 都係用返通2 / 貫算

我用開慘爪輕弩，其實有無第二把好用？

想問d 子彈(通常彈2) 射射下冇哂 又無火藥整 可以點搞?

心跳加速菇+煙果實

真係無

睇人玩大鬼島，十字弓 既片都係好垃圾下

把武好廢，但人玩得勁咁解

得出結論係要用巨型十字槍同埋公會頭
全部都係鬥技大會

斬裂得60飛係身真係唔夠用

回家玉 或者記地圖邊個位執

但慘爪把野唔食無撃 都戇鳩唔係睇彈種係睇把野有冇屬性彈射,
慘爪明明唔識噴火把野又可以射火彈

斬裂通2貫2切甲
四件彈可以對應魔物唔同情況用
多變的彈種組合。可以說是輕弩的特色

想問下輕弩有冇咩中期裝
係未刷到珠既情況用

輕弩玩散彈3 係咪要裝3個近攻插件?

有無人知 增彈lv 1 2 3有咩分別
有咩彈耍lv3先增到?

斬裂彈先要lv3。

玩通2 lv2就夠

裝返兩個反動好d

徹甲呢?

想問如果我裝左近身插件，係咪唔應該落心眼

如果唔追求100%會心 我有用緊滅盡個把

想問我而家主線打到滅盡龍 唔夠揪 應該整咩防具?
而家用緊風漂龍套裝 防禦144

下位風漂?

yes
而家打緊上位滅盡
唔夠打

睇下你手上有咩料
是但執齊5件上位裝
啪齊硬化藥系列先打

下位裝緊係死 有精靈加護都冇用呀,
我果時係用全套熔山龍裝,用劍斧打

用蒼火龍裝好唔好?

我果時就是但執套上位礦石 + 熔火
起碼打Juno 冇咁易比佢普通招一下掃死

我通常食埋野先，輕弩輸出唔高又易死，想穩陣啲唔好陀衰家

打滅盡起碼防有300up 150血量 先頂到一下大技

初頭合啲裝推高防 啪埋貓餐全魚 同硬化藥 谷高防

快食3, 廣域5, 最多菇類3, 解放3 麻1,眠1。
用十字弩，可以麻2次，眠2次，流彈lv2要帶野合最少可以ko1次。
睇情況食菇做花生友。點豬既隊友，只要識禁攻擊制都過到。秒殺除外。

因為我見之後都係打古龍既主線
想問呢套裝係可以打埋落去?
定係ko 左滅盡龍之後就刷滅盡龍 防具?

同埋我而家好似好多料都冇 我諗點都要刷龍掘石

我有套同你類似
不過唔做奶媽

麻3, 眠3, 爆彈強化3, 特攻2, ko3, 減氣3, 增彈3, 無擊

一場暈兩次麻兩次係基本

Ko術唔係打擊系先有用咩 ， 古龍又唔食奪氣

射徹甲有影響
所有有暈值嘅攻擊(鎚, 笛, 盾擊, 徹甲)都有影響

古龍咪眠佢

玩開斬裂/通2速射
有冇咩唔洗食珠既中期裝推薦

輕弩打少個

利申：主重弩，但好多時拎輕弩，覺得兩樣武器冇太大分別

32x 防都唔撚夠揪
出大技點碌都比佢一下打死.啪左藥同魚餐

大技 冇耳塞就最好叫完即刻收武 飛撲

想問下你地個瞄準鏡頭較咩速度? 通2成日覺得好難瞄

叫完已經即刻禁x碌走都唔得

新玩輕弩，係咪玩下通2速射先好d?

如果玩通2係咪就要獨立一套裝，玩散彈又套立一套？冇得互用？

跑加飛撲 個無敵時間長啲

整左慘爪打通2
連線玩唔係好掂, 好難描到黃字+會心距離, 效率好低
有冇D連線比較易出傷害又唔搞到隊友既彈種/打法

屬彈速射

通2已經好易
真係唔識瞄咪泥魚弩散2, 貼住弱點黎射, 唔駛瞄

針對怪玩屬彈速射好定全部玩哂通2速射好d

慘爪弩玩得過斬裂咩

得一發下下都要RELOAD好KAM

新玩輕弩
想問慘爪打鋼龍尾有402020ok嗎？

屬彈速射樂趣多

一定要試下冰彈射角龍兄弟

個輔助瞄準開左點冇開好似冇分別 定係要較埋R3 LOCK死隻怪先用到

咁點解又興玩通2 係咪應該針對屬性勁d?

火彈射屍套都ok

因為唔係隻隻怪岩屬打。
有啲怪屬彈打好痛，有啲屬彈完全打唔入

玩法唔止一種 加上屬彈速射唔差

啱屬彈打嘅怪我諗唔夠一半

因為要每個屬性佩裝佩武器
通2可以一套走天涯

雷屬除左毒怪鳥之外都打唔入

大家通2最高幾傷一發？
用咩裝？

玩通2速射係咪唔洗要冥燈個彈丸節約？

試玩左幾場，d通2基本用唔哂，要彈丸節約就放棄左d攻擊既技

食左鬼人藥未?

7攻3超會3弱點2看破1通常強化客製10%會心
未食鬼人
裝左1遠距

通彈好似玩近距多

打漏咗 我有一粒心眼

通2落心眼珠可以遠幾多

喺鍛鍊區域 喺個木桶後面唔知係 向後滾一野定兩野

用落發現近戰最憎心眼
因為 會令到佢哋跑嚟跑去

聽落幾有效
咁你客製係近距定遠距

未得閒試遲啲答你
暫時嚟睇 我裝咗一遠距離
近射同遠射一樣扣咁多

姐係禁實 r1再禁x?
好似冇反應咁

有冇人玩散3 好大力下。玩上癮

邊把

用過但 多人歷古會變到好似近戰咁玩馬拉松

想問做武器前點睇邊種彈有速射

爆鱗龍咪係
正面或斜面射仲可以貫多次，安全又高傷

講開，講埋
唔講話有效，叫做打屬彈打得開心嘅
飛雷、蠻顎、角龍、屍套、炎王、熔岩
佢地個外形屬彈可以貫多一兩下

恐暴睇落長條形，但個彈弱點好細，用彈唔好玩

爆鱗只有頭弱雷25。其他部位15(尾20)。
唔算好好打。佢只係物理肉質弱，屬性肉質打落唔算好有優勢
用貫打一定會快好多

整武 / 強化武器板面
揀弩 跟住R3定L3 會開多頁出黎話你知果把弩射到咩彈 幾多LV彈 反動 速射 自動上彈
如果速射個彈ICON會有個橙箭嘴
自動上彈會係藍色

或者你上啲wiki網都有

402020咁少 不如玩通3

慘瓜通2+2裝填1近啦
通3咁少彈 不了

大家屬性速射客制會加攻定會心?

打貫通彈要配咩技?
除咗弱特 貫強化

無擊, 渾身

滅龍流

覺得幾正 唔知有無潛力發展落去

Sor 唔識日文，把槍係恐暴龍？

係啊

咁撚勁?

anyone?

係咪應該會心？
利申唔熟唔sure

慘爪弩一定客制吸血

水都唔洗帶

屍套輕弩大家會客制d乜

吸血，回心定珠?

好似d人依家用黎玩散3

得1個位，回血係最正，本身有會心，加埋d技能都夠會心

斬裂彈可以吸血?

唔知有冇WOW左，整左套慘爪通2

特射珠有乜用
用來加起爆龍彈攻有意思咩

轉攻擊珠好d？

你中意。但特射珠真係無用。

我就玩耳塞。

頭轉爆鱗，手轉alpha再插痛擊珠就有弱特3

我本身有通彈珠，所以護石用耳塞石。

冇記錯既話以前恐暴龍輕弩係有速射滅龍彈,
不過射出去係會轉彎
以前都有人用,但今集有得無限補彈仲勁
以前真係冇幾多粒射哂就要射其他同佢磨
玩到段片咁真係好難,其實技術成份好高,
佢仲要利用埋起爆同斬裂既特性,
眠+落石之後同起爆配合,真係高手中既高手

想問下
如果玩控場既話，邊把弩最好?
諗緊十字槍，泥魚龍弩定係冥燈弩好d
冥燈弩可以攞埋徹甲彈3射down條龍
因為我諗住打歷戰恐暴龍用
佢既血應該食得起哂睡眠+爆+麻+陷阱+暈 ?

新手岩岩玩 抄人慘爪輕弩 通2強化

除左呢個之外仲有咩打法推介？
有冇高手可以分享下？
玩屬性彈？斬烈彈？吸血？有哂玩法

整左幾套速射屬彈裝，換武器轉屬珠就可以。
有冇巴打分享下

鈍器能手 對輕弩槍托 有幾多加成?